車狗車狗 好似隻狗

樓主隊波喺邊牙睇過？

留意到簡迪變做簡狗

法蘭完福十年fans

點睇車哈士反cup你

車哈奇士（車狗）

港父係哈奇士？

港父sir 係人

咁你個(有養狗)係邊個

勢色唔對路，咪再推

推